貓同老鼠竟然係朋友!

食之前係要玩下先

玩食物啫，養肥再吃

Tom & Jerry